兩個月爆左三次胎

屌你滷味

外國自由然？

留學

我兩個月爆左三次大玻璃呀屌

咁易爆架咩。 渣左成年都無事

薄胎易爆

係咪軨有事？

HI 你個FD仔

發生咩事呀

我20吋+防爆胎
過好細嘅坑都會爆

地下個窿明明好細 但都一樣爆

咩情況會導致咁？例如條軨灣左

He said Hi

正常都唔會易爆

我就諗緊其實會唔會車其他地方有問題

你胎氣打幾多

邊度留學

個樣似北美

yes

高速中石仔

Canada

條軨上個月比我撞灣左 最近先整返好
應該冇咁快灣掛

Btw又係車台見到你
點解咁好眼力